 21:27, 11 марта 2019
Дженнифер Лопес получила напомолвку кольцо за4,5миллиона долларов
Американский бейсболист Алекс Родригес подарил своей невесте, голивудской актрисе и певице Дженнифер Лопес, кольцо стоимостью 4,5 миллиона долларов (около 300 миллионов рублей). Об этом сообщает Daily Mail.Цену украшения озвучил ювелир Эджей Энанд (Ajay Anand) из американской компании Rare Carat. «Наша команда экспертов по драгоценностям и докторов наук подсчитала, что 20-каратный бриллиант изумрудной огранки стоит около 4,5 миллионов долларов», — пояснил он.Энанд также отметил, что информация о стоимости верна в том случае, если речь идет о чистом бриллианте. «Скорее всего так и есть, ведь его подарил Алекс Родригес», — добавил эксперт.Материалы по теме09:20 —  7 мартаМарт-объектКак потратиться на женский праздник и не пожалеть об этомПара объявила о помолвке в своих Instagram-аккаунтах в воскресенье, 1 марта. «Она сказала "Да"», — подписал публикацию бейсболист в соцсети. Дата свадьбы пока не объявлена.Лопес и Родригес познакомились 14 лет назад, но роман завели только зимой 2017-го. Оба подчеркнули, что если бы стали встречаться еще в начале своего знакомства, то вряд ли у них что-либо вышло. Этот брак станет четвертым для актрисы и вторым для спортсмена. Лопес — мать близнецов, родившихся в браке с певцом Марком Энтони, у Родригеса есть две дочери.
